塊西陣味似條咸魚

塊西陣味似條咸魚 其惡臭似喺街市
但條柒也因你勃起 花柳全為你起

...........................

漣漪？

Happy Birthday Song?